[耳機撚入] 簡邊部Player好？

Budget $4000 用緊HS1551
想問有咩人聲player 係正

諗緊 hiby r6 好冇 但pro 又就黎出唔知分別大唔大

同求人聲 2000

N5iiS

咩名

Ak380加amp

SW疾聲又唔靚

r6pro 買唔買得過

同我用iphone8 +onkyo 700bt
播首192kbps 有咩分別

zx300

用緊1551+dp100

試過demo，等緊，準備出就去買

Hiby得系統順，調音廢

有無高汁android player介紹

android player冇高汁

出左好耐啦

講緊pro版啊師兄 點會出左好耐

儲多少少入sony黑磚，玩埋4.4大大力
利申：開心使用中冇後悔